小提示：太子酒bar街既bar 都係黑警/黑社會開

點解冇人搞？
利申：住過太子5年唐樓
幫襯過好多次 識某幾間老細但唔熟 都係旺角警處黑警開

唔係冇人知呀

其實有幾間都唔係狗開，呢幾間黃到不得了喎

因為分唔清
同埋唔係所有黑社會都搞

唔好亂開戰啦on9
已經夠多

屌你佢哋睇錢份上
有錢先開工

依家半宵禁咁滯
酒吧街一定大受打擊
呢個可以等Connect

岩岩經過無開到

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

我啱啱喺嗰到飲到兩點幾喎

On9!好多都係黑警開

黃既開名 等多d人幫襯
其他照破壞

開緊wo

開咁多戰線做乜柒

FC清楚 有間好似日本人開

比多d資料先

Color，Rainbow, Metal都係黃嘅
我三間都會去

你開名先ok?
真心唔知

無實際資料
你估話爆就爆咩

太多外籍人士, 唔值得搞??

邊間狗開呀

你既IDEA 幾好,
不過唔係幕後大台既計劃入面

啱啱飲嗰間 黃到不得了

你話爆就爆？亂開戰線？
Fc咗未
交人名交鋪名出黎先再講
點知你係咪藍絲黑警帶風向
要人搞手足/黑社會仇家啲鋪
你都on9

開名啦

唔好再開咁多戰線啦

咪搞錯個到啲bar
有間黃到仆街
上次去個老闆播Fuck the popo 同國歌

我唔開得名 個到太近狗屋

得閒飲茶隔離個間 同Magic city 肯定係
邊間係黃店？

我哋係咪去咗同一間
啱啱佢哋播國歌同肥媽首死黑警
又係好近狗屋

屌你老母 你大陸出世呀
你去太子個邊酒bar 睇世界杯就知啦
好撚多警察包場 同老細一齊開party
最撚簡單 你試下係個到搞事就知啦
唔使報警 直接有便衣 同老細落來 私下打撚死搞事條友
成班警察黑社會來

乜撚野搞手足
太子酒bar街 係旺角警處d人開 你老豆都知
咪天真啦
唔通咁順利成班黑社會係正對面開店都冇事
我咪開左兩間名100%係警察開
邊撚到有黃店呀 開名 唔使fact check 直刻唔搞佢

你肯定係老闆
唔係店長？

下 姐係依家放過班黑警？

班黑警有私家車係未條街有私家車就爆佢玻璃？

Yes Sir

隔離好似有個狗狗俱樂部架喎
又有泳池又有得打波

小弟唔識
不過就建議唔好再開多條線

你邊間鋪頭老細呀？

我哋會唔會尋晚幫襯緊同一間？

開左啦大家一齊去唱國歌

不傷同路人

亂開戰線唔屌唔得
又冇source 係度9 up
連邊間邊同邊個黑警乜資料都冇
跟住又冇得fc
冷氣軍師好L煩

痴線 唔通見藍鋪就爆咩...
咁一街都要爆喇
無做過咩對我地擺食/買算啦

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

推

原來我去嗰間 唔係手足你去嗰3間

推 罷飲